★點睇廢父母寧將錢投放興趣班/藥，都唔送豪宅俾仔女？

香港冇樓，講乜都冇用，根本係大輸家！

有錢投放就自然有樓送

外國放左學係去玩, 去打波, 去溝女/仔,

香港放左學係去補習, 打鋪機啲父母都話你哂時間, 陰鳩功

唔覺一定有